那里的死亡是如此耀眼和病态，让人无法移开视线。 为什么在扎克·施耐德的《死亡军团》中肖恩·斯派塞没有被僵尸咬伤? Melissa Leon | 2021年5月21日|每日野兽 
 我们并不一定认为自己因此而变得病态。 《血淋淋的细节》深入探讨了病态、禁忌和我们的思想|凯特·特拉维斯| 2021年3月1日|科学新闻 
 追踪这些数字就像是一种病态的体育运动。 总结一年的损失:很多磅，太多的亲人，无数的联系杰里·布鲁尔| 2020年12月27日|华盛顿邮报 
 撇开不久的将来更糟糕的一年使2020年看起来相对温和的病态可能性不谈，我们对2020年的集体记忆可能仍然是可以挽救的。 2020年怎么就像结肠镜一样 
 这种可爱与病态的结合是《模拟人生》的一个标志性特征。 “这几乎让我流泪。 20年过去了，《模拟人生》的死忠粉永远不会放手马修·高尔特| 2020年3月16日 
 “我觉得媒体近乎病态的好奇心压在了我的背上，”她说。 流行歌星修女唱什么? 麦当娜的“Like A Virgin”，当然|Barbie Latza Nadeau | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 由此产生的流行文化就像它们所描绘的流行病一样病态和具有传染性。 埃博拉在西非肆虐，重新点燃人类最古老的恐惧:瘟疫|Scott Bixby | 2014年8月4日|每日野兽 
 乍一看，写讣告似乎是一件病态的事情。 2014年7月12日|每日野兽 
 由埃本斯坦掌舵的《病态解剖》似乎包办了一切，从出版书籍到带领国际旅行。 布鲁克林的死亡博物馆:病态解剖的神秘恐怖之屋|Nina Strochlic | 2014年7月10日|每日野兽 
 从布鲁克林一条不起眼的工业街道进入“病态解剖学”，一楼的咖啡店/书店人声鼎沸。 布鲁克林的死亡博物馆:病态解剖的神秘恐怖之屋|Nina Strochlic | 2014年7月10日|每日野兽 
 这件不幸的事情立刻说明了他思想上的病态习惯和那个时代的痛苦的激情。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 这门学科也有它的弱点; 影片结尾有些病态，有些伤感，但最根本的情感是真诚的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 吸食鸦片不仅本身有害，而且仅仅是为了满足一种病态的渴望。 癫痫的性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 其他的词句，带着病态的柔情，仿佛是音乐，在轻声地安慰着无法表白的悲伤和无可挽回的绝望。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 柴可夫斯基的一个症状是他艺术气质中病态的感性。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基